如果金正恩死左，九成九係中共做

金正un一上台殺左大部分中共內應
基本上同中共斷絕來往
明顯中共覺得金正恩唔聽話
做死佢搵第個聽話d

搵第二個不如同南韓統一啦
睇完愛的迫降好想南北韓統一

愛的迫害

有道理

連登仔真係個個都熟知全球任何一個國家既政局內情

南韓國民濟唔濟?
東西德嘅經濟花左好多年都未追得返

南韓有美軍註守

支持金仔死前 按掣

傳腦死亡左

南韓心諗，痴ma根啦，要救濟佢地幾多年

韓劇當真...cls

東德當年勁北韓一萬倍，到而家東部重係比較窮

死之前記住㩒制核平咗支那先

金仔只係膽固醇過高

死都要攬著支那一齊死